港大校董會通過任命申作軍及宮鵬為副校長！

in XGU we trust

申作軍 宮鵬 個名都尻過人

XGDX

XGU

譚耀宗：共產黨「無甚麼大不了」

預左

xgu

HKU 1911-2018 RIP

美國佬幾時制裁埋XGU

港龍 國泰 匯豐 海洋公園 港大
下一個會係咩
屌你老母

中大？理大？

香港第一人民大学

準備 一定要移民

中大難啲，歷史問題

起碼舊三間創校書院會硬

港大 ＝ 黨大

港大快d同滙豐同國泰一樣下場

法律攻陷左，教育攻陷左，金融攻陷左，應該差醫療未攻陷，下一個攻擊應該係全港強制注射強國疫苗或強制健康鹿

暴大先係最大目標，創辦人反共又點，繼承果邊咪又奶

香港市第一人民大學
Xianggang Da Xue

hku rip

佢個office需唔需要裝修工程做下翻新咁呢呢？

黨大

黨大？不了

以後只可以研究雜大大

貪污冇乜大不了
xx冇乜大不了

不如校監都由習維尼做啦

痴撚線，完全無視公眾壓力
無了

8大將來可以收皮 全部支那化

點尻法？

XGDX 2019—

XGDX is born

你可能未睇中大深圳醫學院?
讀完有香港中大証書

大陸閪名

XGDX 2019—2021

點樣分得出？

仲有排玩喎

yes,抵撚死XGDX

大陸閪返去食屎啦

rip

一大畢業生表示gg
第時想去外國搵工都難